圍著你似公轉 找不到根據地，即係點解？

由細聽到大都唔明呢句

即係有得睇，無得屌